{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_027260",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/10051801",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "춘천 HOTEL 리버사이드"
    },
    "text": "竣工年2023年に完工するこの宿は総客室数が30室で構成されており、2023年5月に全客室がリニューアルされる予定です。韓国語を含む様々な言語で案内支援を行っており、春川全域で希望する場所と時間に無料送迎サービスを提供しています。客室はネットフリックスとディズニープラスを無料で視聴でき、空気清浄機が提供され、高級スナック類、ベーカリー類、ビタミンなどのミニバーが無料で提供されます。また、高級寝具類やアメニティもご用意しております。駐車は店内で駐車が不可能な場合、バレット駐車を行い、40m~50mの距離に無料公営駐車場があります。全客室は禁煙です。ロビーには、高級スナック類やベーカリー類を無料で提供するクラブラウンジがあります。24時間シリアルと牛乳も無料で提供されます。訪問者のレビューによると、この宿泊施設は清潔で親切なサービスを提供していますが、客室内の備品や飲み物、おやつなどが豊富に用意されており、寝具もふわふわで清潔です。周辺にはタッカルビ屋やカフェがたくさんあり、昭陽ダムや清平寺などを訪れる際にも良い場所にあります。ただ、一部の部屋では臭いが不快になることがありますので、確認した方がいいですよ。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設は何時に竣工予定ですか？",
            "answer": "2023年"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設は何室ありますか？",
            "answer": "30室"
        },
        {
            "question": "リニューアル工事はいつ完了する予定ですか？",
            "answer": "2023年5月"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設はどのような言語で案内支援を行っていますか？",
            "answer": "韓国語を含む様々な言語"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設はどのような無料サービスを提供していますか？",
            "answer": "希望する場所と時間に無料送迎サービスがあります"
        },
        {
            "question": "客室で利用できる無料の視聴サービスは何ですか？",
            "answer": "ネットフリックスとディズニープラス"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような備品が提供されていますか？",
            "answer": "空気清浄機、高級スナック類、ベーカリー類、ビタミンなどのミニバー"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "店内で駐車ができない場合はバレット駐車を行い、40m〜50mの距離に無料公営駐車場があります"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、全客室は禁煙です"
        },
        {
            "question": "ロビーにはどのようなサービスがありますか？",
            "answer": "クラブラウンジがあり、高級スナック類やベーカリー類を無料で提供しています。また、24時間シリアルと牛乳も無料で提供されます"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのようなお店がありますか？",
            "answer": "タッカルビ屋やカフェなどがたくさんあります"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設はどの観光地に近いですか？",
            "answer": "昭陽ダムや清平寺などに近いです"
        },
        {
            "question": "一部の部屋では何か問題がありますか？",
            "answer": "一部の部屋では臭いが不快になることがあるようですので、確認した方が良いです"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 373,
        "QA": 395
    }
}